你有洋樓 我有洋妞

龍心真係人生勝利組 有樓有女

究竟佢係真傻定假癲
我望唔透

佢個份自信真係屈撚機

Boboboy
Do you understand?
Do you really understand?